有個德國人上嚟我屋企，喺廚房批評到我老婆喊咗

公司上個月嚟咗個德國分析員，40歲男人，同佢傾落都幾啱Key，尋晚邀請咗佢上我屋企食飯。

老婆喺廚房煮緊餸嗰時，個德國佬走入去八卦下，點知佢問我老婆點解廚房冇量杯，我老婆就話其實大約都估到個量。

跟住個德國佬出嚟就好不滿咁話樣cooking太求其，啲份量一啲都唔嚴謹，我老婆聽下聽下就好委屈咁喊咗出嚟。

好啦，跟住開飯，個德國人一路食一路又讚啲餸好食，又氹到我老婆笑返。

德國佬係唔係痴撚線

人哋做到工業大國唔係冇原因

其實幾勁
認真時認真
氹番時氹番

量杯拎黎整糕餅之類啫
中菜 意粉 煎下扒真係用唔著

我諗起av劇情。。 sorry

ntr

NTR

所以啲中菜咪好多失傳曬同唔穩定
同一間餐廳個個煮出黎都唔一樣

係，西菜都係跟經驗煮，下下用個量杯度咩

先破後立

小心

德國腸好似幾好味

帽事嘅

德國人係唔係都係咁

你老婆都話個德國人好味

屌你

德國好似出名鹹豬手

最多磅一磅牛扒睇吓要煮幾耐姐係唔係啊

你睇下佢哋係枱底做梗咩

會唔會係用德國腸氹

你肯定唔係屌到佢喊？

老婆同你爭食德國腸

德國人識閪煮餸咩，食下肉腸 BBQ 隊啤酒就話好食架喇

我個人就好憎自己既女人因為別人而情緒翻波，好似唔識保護自己、容易被玩弄、操控一樣。（對男性、女性都係）

剩係喊都算，轉個頭又因為同一個人而笑，有冇單純到咁🤦🏻‍♂️ 岩岩識咋喎。

衰啲講句，會唔會轉個頭關心下佢，佢又會變得好感激人？對佢調下情，佢又⋯⋯

個人意見。希望冇冒犯。

你老婆冇量杯德國佬可能有量尺呢

認真做事姐

上人地屋企作客 批評主人家批評到喊？有冇咁誇張

已經拎到樓主老婆個心 女人就係要呢d

食完德國腸梗係開心

咁似gordon ramsey嘅

幾funny

你屌返到佢喊咪當打和囉

樓主

ntr 確認

德國腸

其實好冇禮貓

小心宵夜請你老婆食最出名既德國料理

Gordon Ramsay 同 Jamie Oliver 都冇用量杯嘅

巴打好似有d經歷

老婆需要“集中”啲

入到睡房, 佢會批評你點解無卡尺, 間尺, 秒表來做記録

係時候戴返實頂帽嘢樓主

甜品先要量杯

拉

我剩係知你老婆隻閪已經為佢準備好

情緒化唔代表容易鐘意人

屌完梗係講好話 唔通繼續踩難食

德國香腸好似好好食

護眼post

德國人出名ON9

中菜同西餐最大分別就係
西餐有standard recipe
中菜係靠經驗 咩都適量

以後有人問你咁答就得

會唔會咁就喊
衷心希望係膠post，否則帽事了

綠色人生

德國腸係平均係14.48

屌你老婆咩 冇量杯點cooking啊

會唔會係嗰啲德國幽默

唔使ff 啦
樓主老婆150磅暗瘡肥婆
樓主平時都唔想屌

樓豬老婆係牙閪
暗地裡食德國腸

德國人係咁，講求精密
文化差異

老婆係大癲大肺

跟住你係咪醉左

嚴謹有撚用咩...德國菜

你老婆呢排應該好忙

印象中嘅德國菜係肉腸、鹹豬手、酸菜同啤酒，仲有啲咩

冇禮貌就真，唔關文化差異事，去到人地屋企指指點點

然後今晚食埋德國大肉腸

優秀國家，優秀人種

可能喺廚房整到佢好痛先至喊

係

十個月後你個仔出世，金髮藍眼。再上黎問有咩德國名好聶又型啦

德國佬：下次請你睇好戲 “Night Train Remake”

同磅數唔同厚度,時間都唔同啦

老婆係量杯
德國佬係量尺

應該係老婆係量尺
德國人係量杯

加幾條濕鳩酸菜

多啲check佢手機

德國佬係咁，做乜都樣樣都計清楚。
而家叫好咗，以前去德國問路，佢哋會咁答你:向前行大約幾多米，轉彎又行幾多米，好似要拎把尺度住嚟行咁。

德國人對於精進度有好大堅持
就算你同佢哋 small talk (傾閒計)
如果佢問你揸車過嚟幾錢油
佢會expect你答到每升個油價+你嘅總駕駛距離

屌到喊咗

*精準

但人地意粉同扒會用磅睇下幾多g

睇佢哋recipe 最驚見到「適量」

睇場合囉，呢個好明顯係冇禮貌，唔關咩文化差異事

德國腸加咸豬手

人地肉腸會分幾十種

Mr. white

批評打破心理隔閡, 再氹返, 令到你老婆對佢有好感, 欣賞佢有原則.

之後, 你綠了.

其實就算有一個食譜寫翻份量都唔work架，啲原料本身就可以有好大分別，可能呢隻生抽靚啲根本唔洗落咁多就夠味，跟死個份量都唔會standardize到個成品味道。
中菜好難寫protocol咁寫個recipe，就算寫到出黎其實都好variable

老婆喊: 點解我老公唔識佢咁諗
老婆笑: 今晚有無洋腸食

德國人做事好認真, 從不馬虎
你同佢講大概估到, 佢肯定不高興啦

你老婆有問題

樓主遲d就開po

有個德國人上黎我屋企 係我間房屌到我老婆喊咗

德國人：我睇你平時都冇食過咩好野，我今晚喂你啦

同樓主講

Nigel Ng: you’re not scientist why do you need a measuring cup!

40歲男人幾岩key

人地西餐咪又係咁寫 唔通西餐唔同國家材料唔同？
但起碼有個步驟啦 中菜啲老屎fu又唔肯教人收收埋埋 跟住冇人學到個個菜就冇左

男人老狗用量杯咁婆媽

講到盡就咩都唔work, 唔同年份唔同農場種既蕃茄甜度都唔同，唔通可以用呢d理由話食譜唔work咩

人地就係求精準，俾佢地整中菜都一樣會咁精準

真... 我有個德國朋友好鍾意食港式糖水
所以走之前教左佢點煮.
因為我平時啲份量好隨意, 例如半至一包西米一罐椰奶糖就睇心情... 煲幾耐就睇情況
結果佢睇到O晒嘴
佢問點解可以煮到咁冇規矩

係佢地自己做野求L奇，就話要靠經驗

法國咁勁抽

我打錯
應該係唔通西餐唔同國家啲材料一模一樣？

冇人覺得去人地屋企食飯仲要批評個主人家好冇禮貌咩？

人地大師級，憑經驗憑感覺就夠，調完味再試味再去調校番，佢地偏著重你自己去試，而唔係一味跟住食譜去做

戇鳩，鬼佬味又係咁

匈牙利人都咁猛料嘅

我成日睇av 都有依啲情節
男主人（樓主）會坐係廳
女主角（樓主老婆）同男主角（德國佬）係開房式煮野食
但其實德國佬就屌緊你老婆 太粗屌到你老婆喊

樓主有無覺得似層相識

帽事既

一樣喇，對飲食有d研究就知，日本人精準到蕃茄要計甜度，唔通間間農場出既就轉食譜咩

你睇d日本飲食節目，佢地一樣係用量杯同磅計d份量。

d 所謂師傳根本就係自己求奇

好似呢個先係重點？

jamie oliver邊算大師

同果gordon 係熾哥，你當jamie 係一個講健康飲食既李錦聯喇

沒錯

可能無量杯呢件事對德國佬黎講係太大既文化沖擊

做分子料理咩屌

氹得你老婆咁開心
下次佢自己識上來開餐架啦

有啲人真係咩事都好上心 幾細件事都好

最僧人唔用量杯

AV情節

點解成班覆得咁認真

好鹹

過多一排樓主就會覺得老婆個閪闊曬

講白啲，即係個德國佬喺廚房屌到你老婆喊咗

你老婆比佢屌個陣
佢應該會拎把間鐵尺出黎
一把一把煎落去

你睇下樓主個名先啦

個多兩星期就會係你喊

真猶你德

有種會生食

係咪係廚房入邊隊得太入你老婆抖唔到氣所以喊咋

失乜野傳
中菜本身就係垃圾低等菜式
係啲中國種拎嚟打飛機做心靈慰藉

之前識個德國人，佢話怕犯國安法唔再同我講嘢

西廚去到做甜品都屈服用返磅同量杯
個份量一錯就成件事錯晒

德國腸好正

利申 gay

Jamie我唔熟，但gordon都唔算？

可能想食埋你老婆

乜撚野

我老婆一樣，我半年前買咗個500cc 量杯，佢話我多餘，斷估咪得囉。

夫目前飯

目測，港式糖水真係無公式，

係整蛋糕就要，但識有朋友做麵包師父，

都係大概，話咩濕度唔同又落唔同！

個德國佬唔係第一次上你屋企
根本佢同你老婆做場戲你睇
你而家仲懞盛盛讚佢兩個，佢地目標就達到左

算，佢堅勁

以為有av介紹

小心佢哋玩枱底腳交

試過同三個德國瑞士日本嘅flatmate一齊煮飯
粒粒都要切到正方形
餐飯煮咗勁耐都未食得

佢問我有冇食譜
我話冇, 叫佢直接睇我煮一次, 一切靠目測冇絕對
佢take note take到投降

俾本港式糖水食譜俾佢！

講材料可以睇，份量只供參考

block撚晒
標題黨

食飽飯發覺德國佬無著襪

跟住嚴謹既德國人拎左個計時器出黎，同你老婆講30分鐘夠唔夠

之後你睇住鬼佬上你老婆
你老婆乘騎位
又久不久 望下你嘅反應

氹埋上床

敵人反對的
白宮聯署 制裁禁錮12港人嘅支那官員

========================
大家要小心港共監控
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？

整麵包呢啲要睇手感又要睇隻麵粉吸唔吸水，好多都話要微調唔可以死跟個食譜

老公醉了，先行休息

“Are you sure you want to do that?”
“It’s not right. It’s not right.”

你同德佬講，廚野食係藝術黎，你有無見過人畫畫要用間尺度尺寸丫？ 多L餘。

香港啲餐廳分店間間唔同味（仲要分別好大）都係因為咁

我都以為係

你有無醉左呀之後，你個德國朋友同你老婆拖你返房之後不醒人士
我睇戲成日都有呢D劇情

我地眼中既禮貌 都係構成文化差異既其中一部分

可能多非洲人

佢話你老婆話到喊你唔出聲？
屌你見到白人就跪低
宜家你請人食飯 你係主人家

一嚟就扮哂專家
佢老婆就係信佢所以先搞到喊
所以到佢讚不絕口
佢老婆緊係開心返啦

從此之後，你同你老婆 kiss 時，係咪有司華力腸味呢

我分唔到呢個係真事定比喻post

批評完 令你老婆覺得佢高高在上
再氹返 令你老婆開心 有feel
有無拎你老婆電話？睇路啦你

仲笑得咁開心

你係唔係之後落街買量杯？
返黎德國佬就大讚你老婆……

呢個真，女人為其他男人情緒起伏已經奶野

擺明綠帽Po 結果變左成班崇洋撚幫德國佬含 奴性重到

被綁架12人 制裁支那官員聯署

=============
大家要注意資安，好多商舖會用WiFi track MAC Address，只要經過就可以uniquely identify您，有好多手足就係唔注重資安被送中，好大機會包括被綁架12人同埋和你塞admin #save12hkyouths
除咗關注12位被送中手足，亦需要保護自己，立即加強網絡安全
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin？

你老婆有冇醃定酸菜食徳國腸

你係咪戇鳩？屌個男人上嚟你屋企認識你老婆？仲要叫鬼佬 鬼佬之中仲要最撚高端嗰隻種族屌唔屌你老婆真係差在個鬼佬想唔想

德國佬： 嘻嘻。我又諗起你老婆啦

我反而想知。。點解人地講兩句就喊？
無量杯有幾委屈？

連登真係好癡線

唔係因為被鬼佬批評先喊

講笑? 大把人畫野會對位

你自己都試下咁對你老婆
睇下有咩反應

唔怪之得德國佬唔識食....用量杯黎食野

餐廳先磅咋？
屋企都要咁計較咩？

Mett
有一排成日食

老婆比德國佬把口把玩到欲罷不能

你要睇實啲你老婆啦 納粹黨嘅後代分分做低你都唔知咩事

德國人下下要精準

一啖砂糖一啖屎d女先like

番號呢屌你

咁你唔好識個會因為別人而情緒翻波既女人咪得

貓你老母

好din嫁 如果你向德國佬問路，佢會講到好仔細

香港人version:直行轉左再轉右
德國佬version：向前行32米，左轉行多45米，再轉右行53米就到

咁你老婆之後有冇問德國人拎電話？話想佢幫手買個量杯個啲？

呢個 post 好多崇洋撚
冇家教都可以講到係德國文化

......
你是咪戇鳩

你老婆已經比個德國佬吸引住
又整喊又整到佢笑
呢種感覺你比唔到佢

樓主係咪喺片入面負責坐低睇人扑野嗰個

好多舊時/失傳左既中菜 其實好注重用新鮮材料
好似現代日本個啲料理咁 唔係一味濃味多油
絕對唔係低等菜式
係可惜中廚唔鍾意記底啲食譜/教人 搞到失傳曬

呢個真！例如十字頭螺絲德國人只會用十字螺絲批。如果你用一字螺絲批佢會鬧你！
利申：喺德國住咗十幾年

劣等人種 vs 優秀人種

最後用返個量杯度下中出左幾多精液
首尾呼應返

德國 老婆 喊

諗住向個德國佬報仇?

你描述到佢地先係一對夫妻
而你只係一個何不食肉糜既外人咁

但宜家佢o地o既工業成就又幾大程度係靠奶共而得到

放過你老婆 佢值得更好

咁on9既
咁你咪問返個德國人無左量杯係咪唔識煮野
知唔知咩叫技術
一d自信都無
大大聲同佢講
叫德國人學下野
喊

人地會用溫度計 同埋有一定既步驟去跟
中廚10個有9個連味都唔會試 步驟直程唔教人

你去餐廳比錢食次次同一個餸都唔同味 點對得住個客

樓主垃圾黎,比人屌到自己老婆喊都唔幫口,即刻叫佢走啦

你老婆笑得咁開心，樓主有冇睇吓枱底發生咩事？

目測架喎，新手先要用溫度計

咁佢整喊你老婆之後嗰刻咩表情有咩表示?

下次有個法國佬 kiss 埋佢老婆，佢都以為人地係搞笑

我隻手就係量杯

吹到自己有老婆

你入啲三星廚房睇下有冇人目測
過左0.5度你聽日可以唔洗返工

幾時叫台妹教煮中菜

中菜一樣有得量，落鹽糖豉油幾多茶匙果啲唔係量咩？

你同下啲中廚邊個同你量囉 老母都唔會量啦
屋企咪無所謂 餐廳個個煮出黎都唔同
最搞笑係一定唔會試味就拎出去比客食

求其就係求其 唔好搵咁多籍口

講緊屋企煮呀，用咩溫度計
高級中菜一樣有步驟，點會連味都唔會試，酒店出品間間都有哂 SOP 架喇

唔好用啲街邊茶記比啦
食過四季未？講精致唔會輸得過西菜

德國人好撚煩 執著都死

咪又係搵鬼佬做大佬 中菜要配紅酒先有星
啲擺盤又係班鬼諗 味道同配搭咪班中廚諗
試下由班中廚自己管曬睇下會點
同埋龍景軒啲甜品糕點係由西餐班餅佬整

四季中菜部係鬼佬揸 fit ? 你識唔識架

你自己入去做下咪知
你覺得班冇讀書中廚會識中菜配咩酒咩

屌，原來係9up 乜都唔知

同你講啦 依家開明啲/候生做大佬個啲中廚 都偏向用西餐個套管理 啲擺盤同食譜標準化 同埋會一路試味一路煮
唔似啲老屎怱咩都話經驗經驗 又唔撚教人 又唔寫低啲食譜 最後得佢自己識
我從來冇講過中菜垃圾 只不過係啲人問題 唔肯教唔肯記錄 叫啲新人點跟？定係想求其煮都冇人知

可以讚啲咩笑返

利申：做過 不過唔係中菜個邊

工業成就同利潤唔該分返清楚

所以德國菜唔好食
唔識因人而異去調味
相反意大利好多野都handmade
做到好多好野食好多精緻工藝品

佢無講錯

不過你地接受唔到者

鹹你又含?

亞洲人煮野不摟都係求其
打開個中菜食譜乜都話適量適量
佬就乜都量一餐
文化唔同姐

差杯德國啤送德國腸

大家都精蟲上腦

白痴 你估真係量杯咩 講緊個肚點算咋 你仲染吓柒吓

跟住間唔中就問起 " 老公, 點解個德國佬咁耐都冇上嚟食飯嘅 "

連埋洋蔥碎夾包食一流

Btw德國唔係得腸同豬手
Maultaschen = 德國雲吞 入面包咗豬肉
Käsespätzle = 德國芝士麵
Berliner = 有果占餡嘅冬甩
Leberkäse = 類似牛餐肉嘅嘢 但咬落實好多
仲有黑森林蛋糕

樓主講果個德國人已經話要量杯喇
係我地習慣求奇姐，人地習慣精準有咩問題

好可能係文化距離令我地認識唔多。

即係世界公認法國同意大利菜係好咁，又有幾多人識佢地有咩名菜?我地飲食文化同距離近大6, 所以先up得出咁多大6菜…其實97前香港對雲南米線都係新鮮事，依家就開到成行成市

同香港「隨量」一樣
大概比例比左你，但每個人喜好唔同要自己去調教

其實德國菜唔算好食就好多人都知，但依家諗緊既係煮野食洗唔洗咁精準。

中廚就咩都講經驗就算，唔會詳細講/寫明，屋企師奶就更加唔洗講。

德國就係屋企都要求用量杯。

係咪不停講 "Nein Nein Nein !"

我識d廚frd話其實係大廚出書會故意俾錯少少你，等你抄唔足100%

煮屋企餸不嬲都隨心 隨口味架啦 做廚都冇樓上咁撚執著 係咪為屌而屌mode!?

烹飪係藝術，唔係科學

其實都係食老本，家下啲工程師無得同8090年代嗰啲痴線佬比

後生嗰批已經好唔同

cls

可能你冇接觸過德國人
就當樓主係老作，但德國人真係比較直接，唔修飾
好聽d就直接，難聽d就口沒遮攔，冇禮貌
有時真係比佢地激死
不過樓主老婆又唔洗喊嘅，直接吋返佢咪得，反正佢地對事唔對人

德國係咁，你唔係唔知。。。

幾認真
要屌就屌
好食就讚
有d廢老屌左你做錯
出到黎結果幾好 但為啖氣會唔出聲 or講d on9野

所以而家變咗樓主前妻

跟住樓主老婆出嚟就好不滿咁話咁樣fucking太求其，啲動作一啲都唔嚴謹，德國佬聽下聽下就好委屈咁喊咗出嚟。

好啦，跟住轉個姿勢，樓主老婆一路叫一路又讚佢得好勁，又氹到德國佬笑返。

仆街

其實串返佢，德國飲食係歐洲風評唔高就得

我諗應該唔係

。

。

。

。

。

。

。

。

係條腸太大太粗，含撚含到反曬白眼標晒眼水

係咪讚緊你老婆好食？

借位一po

【回帶】記唔記得一年前嘅今日，香港人做左啲乜嘢呀？

Yeah science bitch!

德國人煮D野食咁撚難食都可以學人批評人廚藝

啲cm係咪ff到傻左

識唔少德國人 唔係咁囉

荷蘭人都好直接
歐洲有無咩國家嘅人係講嘢比較婉轉修飾

都結左婚啦

同意，好少食西餐個味會完全唔同，但十碟楊洲炒飯可以十碟完全都唔同風味

德國佬有無同你老婆扑野？

英國.

咪係 唔見gordon ramsey啲片用量杯？
唔見master chef用量杯？
樓主仲好似笑得出咁
俾我就輕屌佢一下
成40歲仲咁唔識做人 笑死人咩
條德國佬on9
香港人成日吹奏鬼佬 奴性真係強
定係呢度太多毒撚未同過鬼佬相處？
一睇就知似係嗰啲自以為事既白鬼
講到人老婆喊先識做其實好柒

睇一次笑一次

煮嘢食嚟講乘國人真係排中後
不喜勿插

等我仲買晒唔同size嘅量飛機杯添

老老實實鬼佬落鹽仲求其
是鳩但拿一"楂"就算

on9 你去餐廳都唔會用量杯啦煮食節目咩
你又唔撚係科學家用乜柒量杯

睇到成2000個like已經知咩事啦
上連登認真就輸了

個德國人d 廣東話幾好

佢想你老婆留下深刻印象，遲下你唔響屋企再擵上去，日本AV 橋段成日有

人地做到工業化，中國人只做到差不多先生。

準備夫之目前

佢仲拎條大德國肉腸教你老婆點食先係食到最好味

試吓接受德國腸，3P大家都開心

反支那歸反支那
中菜唔關事架wor不知幾正

咁你嘅角色係？

食譜唔記錄唔量化
點樣可以煮返同一隻味出黎
求其就求其啦

咁你咪寫埋係邊隻牌子，邊度出產囉

已封鎖會員 - 司馬仲達

不省人事

比啱你都無用喇，人哋識得跟食材季節口味調整。d手法又唔識比

佢個post似係真事喎，咁都叫認真

咩事，得罪你？

和善的丈夫、同事

係咪整喊左你老婆先不停話好食？

建議樓主請定私家偵探

如果係老公做同樣既野 應該氹唔番

你唔知德國人好緊張d標準嫁咩

踢波都計晒數據啦

果邊廚房個個有晒量度嫁

好認真

食腸 薯仔 啤酒 但好食又有營養

好拿認真

唔好唔記得微積分都係德國佬發明

搞到後世幾多學生讀到屌老母

係要計極限 差少少都唔得

影響到一個人嘅腎上腺素 就好易令佢以為對你有feel

左膠大國

同意
成班連登仔傻傻地
唔用量杯唔等於求其
廚藝了得嘅人唔需要量杯已經拎到相差無幾甚至精準份量
煮餸唔同工程
落多一粒砂糖一滴鼓油唔會影響結果
做工程傾斜一度角可能唔平衡
個德國工程佬係咪職業病上腦

正確，基本上一個成功既廚師味覺一定要靈敏

咁你有冇諗過每個人對味道既定義都唔同
個客次次比一樣既錢你 你每次煮唔同既野比佢你覺得冇問題？
你睇gordon ramsay啲片就當係專業廚房咩
Gordon ramsay要develop一個recipe教班細既咪又係量曬所有野
就算係中菜 最大個個試做一個菜都要量曬所有野之後去教班細既點煮 我講緊係有要求個啲廚房 你當起碼有星/50 best個類

你去以上個啲廚房睇睇先啦 我可以話你聽咩都要量
唔好睇完youtube當咩都識曬

Gordon ramsay係佢間三星餐廳咪又係咩都要量
你唔係睇youtube就以為佢平時做野都係咁煮呀ma
你話屋企煮冇所謂 但開餐廳收得客人錢 就要確保客人每次黎叫同一樣野都要一樣味
話你聽啦 所有高級餐廳真係咩都要量 連鹽調味都有分用幾多隻手指黎拎做標準
大把例子 咩汁要咩大細既pan煮 煮幾多分鐘 用溫度計etc
總知要將個穩定性保持到最高

代入返樓主個case
家庭主婦起屋企煮個餸唔用量杯有咩問題？
連登仔話人求其做咩

家庭係冇問題 完全2樣野黎
我講緊上面啲人話專業廚師都係咁
令你誤會sorry
我覆緊啲講咩gordon ramsay都係咁個堆人

屋企就是撚但，出去做生意當然食精準
btw 樓主俾個外人咁樣當面批評老婆到喊都可以冇聲出死忍，下次有個法人佬當住佢面 lip to lip kiss ，佢可能都以為係法國文化

屋企就是撚但，出去做生意當然要精準出品穩定

btw 樓主俾個外人咁樣當面批評老婆到喊都可以冇聲出死忍，下次有個法國佬當住佢面 lip to lip kiss ，佢可能都以為係法國文化

但其實跟都冇話錯既 有啲人鍾意煮但唔係成日有時間煮 如果有得跟足啲份量 咁個成功率會高好多
不如果老婆比人屌就唔關煮野食事啦 直接打7個德國佬算

睇錯德國寶 sor

羅馬尼亞發生咩事

exactly

德國人係大啲同長啲

我記得德國廚房基本上都多專業廚具到好高級餐廳咁

煮野食唔同做科學實驗
份量要調校

況且我都無講唔需要量化
只係指出工具唔啱

寢取

英國食譜，德國笑話

Cls

德國佬入廚房抽插到你老婆喊啫
帽事嘅

綠色時綠色